呢排發夢想睇書

成日見人講共匪點樣從國民黨手上盜國
想問下各位應該睇咩書入手
想學下毛魔的戰略判斷